貓巴: 波台2021 Q1 top10會員

1.迷上拿卡的本領
2.迷上拿卡的本領
3.H_Lozano
4.貓貓禮志
5.反
6.大雞巴
7.明叔
8.叔弟
9.返6日唔撚2
10.佩狗

當選唔好驕傲，落選下次努力

樓主係鄭錦滿 拉

嘩，拉

滿囝俾黃姑娘搶咗個位就亂吠

好 條友正賤種

樓主失業

王姑係內務 樓主係渠務

四眼被告暴動
你仲反樓主似冇底線

第十乜水

你

馬哥又撚狗

on9 post 拉

好撚憎條前副主 拉暴

希望反哥殺你全家

佩狗貢低汁都排第十，波台已死

反哥話得第4名嬲左

推啦
推到反哥x佢全家

5

冇港父笑左

佢cctoy

反睇錯

貓貓禮志 我鐘意你嘅名 可愛嘅貓貓 有禮又有志向

1.迷上拿卡的本領
2.迷上拿卡的本領
做馬